(推到初選完) 本土派打氣區

民族自強，，唯一出路

投票教學

推Link

[三思] 講過唔放棄任何一條有機會贏嘅戰綫嘅你，點解會萌生咗7.11、7.12唔去投票嘅念頭？

幫本土集氣

push

邊個偷偷負評

唔明 第一次投
上選舉網check咗
立法會選區係X區 係咪只可以係X區內其中選票站投？

投咗

係
eg新東選民可去新東任何一個票站投

記得帶住址證明

雖然民主派初選的服務站開放時間延遲了，但市民仍可以先到以下網址，按指示完成投票，之後再到服務站驗證個人資料：

網站內已有票站編號 list：

已投本土

今次唔要含泛民

唔支持都好 都要揀個進步民主派

推

不投泛民

Push

票投本土！

本土派集氣！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 建國
民族自強 香港獨立
剿滅匪類刻不容緩 天滅中共全黨死清光

唔好學仇思達咁連住址證明文件都唔撚識搞

ALL IN 本土派！

本土派唔夠票呀